{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_048829",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-09-20",
        "domain": "음식점",
        "title": "온누리석갈비 고모리본점"
    },
    "text": "抱川市蘇屹邑に位置するオンヌリソクカルビコモリ本店は、国立樹木園への道にある食堂です。 ここは外出を楽しんだ家族が一緒に食事をするのに良い場所として知られています。 メインメニューには石カルビ定食とオンヌリ定食があり、単品では炭石カルビやそばマッククスなどが注文できます。 石カルビ定食を頼むと炭火石カルビ、ヤンニョムケジャン、コダリチム、ワタリガニ鍋がメインで提供され、オンヌリ定食を頼むと石カルビ定食にカンジャンケジャンが追加されます。 メインメニューの他には様々なナムルやサラダ、チャプチェ、キムチ、サンチュサムなどが添えられています。 メイン料理以外の料理はセルフバーで追加で食べることができます。 食堂は1階に位置し、2階には無人カフェがあり、食事を終えた後に領収書を持って行けば1人当たりアイスクリーム1個を無料で提供し、3階にはキッズカフェがあります。 ここは無料のキッズカフェですが、アミューズメント施設が豊富で、子供連れの家族に人気が高いところです。 また、広い専用駐車場があり、駐車が便利です。",
    "QA": [
        {
            "question": "オンヌリソクカルビコモリ本店はどこにありますか？",
            "answer": "オンヌリソクカルビコモリ本店は抱川市蘇屹邑に位置しています。"
        },
        {
            "question": "オンヌリソクカルビコモリ本店はどのような場所ですか？",
            "answer": "オンヌリソクカルビコモリ本店は外出を楽しんだ家族が一緒に食事をするのに良い場所です。"
        },
        {
            "question": "メインメニューには何がありますか？",
            "answer": "メインメニューには石カルビ定食とオンヌリ定食があります。"
        },
        {
            "question": "石カルビ定食には何が含まれますか？",
            "answer": "石カルビ定食には炭火石カルビ、ヤンニョムケジャン、コダリチム、ワタリガニ鍋が含まれます。"
        },
        {
            "question": "オンヌリ定食には何が追加されますか？",
            "answer": "オンヌリ定食には石カルビ定食にカンジャンケジャンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "食堂の他に何がありますか？",
            "answer": "食堂の他には様々なナムルやサラダ、チャプチェ、キムチ、サンチュサムなどが添えられています。"
        },
        {
            "question": "料理以外はどうやって追加で食べることができますか？",
            "answer": "料理以外の料理はセルフバーで追加で食べることができます。"
        },
        {
            "question": "オンヌリソクカルビコモリ本店には駐車場はありますか？",
            "answer": "オンヌリソクカルビコモリ本店には広い専用駐車場があり、駐車が便利です。"
        },
        {
            "question": "オンヌリソクカルビコモリ本店の2階と3階には何がありますか？",
            "answer": "オンヌリソクカルビコモリ本店の2階には無人カフェがあり、食事を終えた後に領収書を持って行けば1人当たりアイスクリーム1個が無料で提供されます。3階にはキッズカフェがあります。"
        },
        {
            "question": "キッズカフェはどのような施設ですか？",
            "answer": "キッズカフェは無料のキッズカフェですが、アミューズメント施設が豊富で、子供連れの家族に人気が高いです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 335,
        "QA": 466
    }
}